Sono state effettuate diverse prese dati e queste sono state analizzate come in precedenza.
I dati ottenuti sono i seguenti:
\begin{center}
\begin{tabular}{ccc}
    \toprule
    $f [\si{Hz}]$ & $A$ & $\Delta \phi [\si{rad}]$\\
    \midrule
    $ 100  $&$ 0.63  \pm 0.03  $&$ 0.6 \pm 0.2$\\
    $ 351  $&$ 0.259 \pm 0.003 $&$ 1.2 \pm 0.2$\\
    $ 629  $&$ 0.133 \pm 0.008 $&$ 1.3 \pm 0.2$\\
    $ 940  $&$ 0.067 \pm 0.005 $&$ 1.4 \pm 0.2$\\
    $ 1225 $&$ 0.030 \pm 0.009 $&$ 1.4 \pm 0.1$\\
    $ 1441 $&$ 0.009 \pm 0.016 $&$ 1.3 \pm 0.1$\\
    $ 1643 $&$ 0.009 \pm 0.029 $&$ 1.6 \pm 0.4$\\
    $ 1940 $&$ 0.031 \pm 0.005 $&$ 1.6 \pm 0.1$\\
    $ 2232 $&$ 0.05  \pm 0.02  $&$ 1.6 \pm 0.2$\\
    $ 2551 $&$ 0.07  \pm 0.01  $&$ 1.6 \pm 0.1$\\
    $ 2878 $&$ 0.087 \pm 0.007 $&$ 1.6 \pm 0.2$\\
    $ 3348 $&$ 0.113 \pm 0.007 $&$ 1.6 \pm 0.1$\\
    $ 4104 $&$ 0.148 \pm 0.006 $&$ 1.6 \pm 0.1$\\
    $ 5775 $&$ 0.23  \pm 0.02  $&$ 1.8 \pm 0.3$\\
    $ 7492 $&$ 0.292 \pm 0.002 $&$ 1.8 \pm 0.1$\\
    $ 12218$&$ 0.455 \pm 0.006 $&$ 2.0 \pm 0.1$\\
    \bottomrule
\end{tabular}
\end{center}
Gli angoli sono poi stati corretti di eventuali fattori $\pi$ per evitare problemi con il codominio dell'arcotangente.
Per i quali sono stati effettuati dei fit al fine di trovare la dipendenza di guadagno e sfasamento dalla frequenza.
Per i fit sono state utilizzate le funzioni riportate al punto 4 e sono stati ottenuti i seguenti risultati:
\begin{center}
\begin{tabular}{cccccc}
    \toprule
    $R [\si{\Omega}]$ & $r [\si{\Omega}]$ & $L [\si{H}]$ & $C [\si{\mu F}]$ & $\chi^2$ & dof \\
    \midrule
    $ 60 \pm 7 $&$ 15 \pm 8 $&$ 0.09 \pm 0.09 $&$ 0.1 \pm 0.1 $&$ 0.1 $&$ 12 $\\
    $ 72 \pm 9 $&$ 28 \pm 6 $&$ 0.1 \pm 0.1   $&$ 0.1 \pm 0.1 $&$ 0.6 $&$ 12 $\\
    \bottomrule
\end{tabular}
\end{center}

Di seguito anche i grafici corrispondenti alle curve di best-fit:
\begin{center}
\begin{figure}
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{../punto5/plot/A.pdf}
\end{center}
\caption{Curva dei guadagni in funzione della frequenza}
\end{figure}
\end{center}

\begin{center}
\begin{figure}
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{../punto5/plot/phi.pdf}
\end{center}
\caption{Curva degli sfasamenti in funzione della frequenza}
\end{figure}
\end{center}

Come si può notare, l'accordo tra modello e dati sperimentale è notevole e anche
i valori di resistenza, induttanza e capacità tornano con quelli misurati, tranne che per un singolo caso.
